發夢返東涌小心！！東涌A出口有狗！

小心小心

屌你老母仲唔孝敬班警察屋企人仲等乜呀

推

手足唔該幫幫手
無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post

812 1PM起，有人性既你立刻罷工，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，唔係我們既責任，係因為機場唔夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號，兩句，要入健力士，等歷史知道
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

黑警聽住：
一係你就入機場殺哂所有人
一係你就還返隻眼出黎
否則百萬人不離開機場

有冇東涌人撚狗！！！！！！

王進洋你去撚左邊！！！！

721

東涌人推

推呀

推推推